【突發】帝吧復活 今晚8點！！！

on撚鳩 . 又出黎俾人笑

呢班柒頭又想約公安飲茶

艱苦地區部隊就黎滿人喇
從速報名

今次係咪又有人想去新疆當兵

艱苦地區部隊 加 伊斯蘭 已準備 ，同志們為國效命機會來喇

冇人care呢班廢物

唔好輕敵

伊斯蘭教

今晚返屋企之後睇實粉蛆等笑

聽朝瞓醒入機場

ok

理閪佢咩

原來趁機想癱瘓全國機場

成撚日都復活

全盛時期既帝吧可以復活幾多次

第幾次出精啊屌

完左呢幾日再幫佢地參軍

又有人要參軍了